涉賣冒牌波鞋 警疑拒捕襲海關

涉賣冒牌波鞋 警疑拒捕襲海關

被告警員黃港恆涉賣冒牌波鞋及拒捕，昨日應訊。何家達攝

【本報訊】有年輕警員去年涉嫌於二手商品網站出售假波鞋，及後相約買家到觀塘港鐵站交收時，當場遭海關人員拘捕。警員更疑一度拒捕，令海關人員受傷。案件昨日提堂，涉案警員被控出售應用偽造商標貨品及抗拒海關人員等四罪，獲准保釋，案件5月25日再訊。

散庭後變身

被告黃港恆（25歲），報稱職業為警員。他被控出售冒牌貨，及為售賣或用作商業等用途而管有冒牌貨罪。控罪指他去年9月26日在觀塘港鐵站A出口大堂附近，出售一對有「adidas」字樣的波鞋，及管有兩對有「adidas」字樣的波鞋。他另被控於同日同地抗拒正在執行職務的海關人員鄭家健及馮展偉（俱為譯音）。

辯方申請被告暫毋須答辯，案件押後八周以索取文件及尋求法律意見。被告續准以現金2,000元保釋。被告昨以一身斯文打扮應訊，聆訊後他到法院內的洗手間更衣，換上黑衫黑褲，並且戴上黑色鴨舌帽及太陽眼鏡離開法院大樓。

案件編號：WKCC691/20

換上黑衫黑褲，並且戴上黑色鴨舌帽及太陽眼鏡離開法院大樓。

咁撚多OT錢都要靠呃人錢

警賊

手足

賊

休班狗不嬲係作奸犯科嘅代名詞

成班有牌賊仔

抗拒正在執行職務的海關人員鄭家健及馮展偉

呢2件肯定係yc 死曱甴老屈啊sir
我地savehk 藍營支持驚察 秘撈賣鞋

平時警察就用x同y代替

開海關職員全名擺明就係想秋後算帳

著制服既蠱惑仔

搵幾皮野都重唔滿足

社會垃圾 真係抵撚死

海關好黃 ....

暴徒